# My first project

Всем привет! Меня зовут Кирилл, я учусь на втором курсе Прикладной информатики в ННГУ (Нижний Новгород). В последние два года я много программирую (учусь программировать), даже был мини-проект tg-бота на Python. В последнее время изучал алгоритмы и структуры данных, параллельно с программированием на C++. Думаю, что не зря решал столько задач, ведь я попал на очень крутой курс аж от Tinkoff! Постараюсь выжать из себя максимум :)